삼성  B-ORG
전자  I-ORG
는    O
서울  B-LOC
에    O
본사  O
가    O
있다  O

LG    B-ORG
화학  I-ORG
도    O
있다  O
